【有圖！】蝗母指姦蝗子

好撚嘔心

屌你呢啲就真係有圖

一腳踢佢老母落去啦